屌你老母臭閪 樓上班塞豆窿日日係度玩波子

滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴滴

樓主住頂樓？

幾點玩？

日日夜夜都玩

中層

你肯定係人？

佢地本性係善良架 唔好怪佢地啦 怪個養佢地既主人啦

笑波子？

波子定鋼筋呀

唔上去一齊玩？

笑你老母個兩粒波子

個po好立體

who, dklm

感唔感受到果種壓逼感

Yo!波子打波子機

仆街 佢哋有時會dum 地，有邊條水管識dum地嘅你話我聽，我食撚咗佢

上去一齊玩

以前屋企間唔中都會有
管理處話係近𨋢槽啲唔知咩響

上去玩？我上去打柒佢哋添呀！

可唔可以唔好講粗口ar

起碼隔咗兩個單位

我屌你老濛咩

受唔受

過多排冇事 一年一次 將就下